全中國攬炒之廣東省啟動重大突發公共衛生事件一級回應 應對疫情

SOURCE:

支爆指日可待

兩廣獨立

一級回應同中央回應有咩分別

而報導冇提及相關措施又贏

睇完都唔知佢噏乜

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

而家係一個大三罷/開花嘅機會

重建十八區連儂牆機會黎啦！！！